點睇連登就黎變高登

如果admin再唔block 7班五毛走狗

好快呢度會同以前高登一鳩樣
每一頁每個post都係五毛洗版

跟住一班正常會員當然睇唔過眼
大家就喺度不斷追擊對方
嚴重影響成個論壇討論氣氛

成版post根本係同一班人開, 係度互屌
成個討論區嘅話題極度單一化
當年呢個亦係高登死因之一

所以唔該admin唔好再持住咩自由討論原則乜春都唔做

Admin本身就企支那果邊

哩度admin奶得仲犀利過阿早,咪咁弱智啦

笑到我

咁要睇admin係咪同錢作對執意奶共

今日連登搶到高登班會員
他朝一樣可以有另一個論壇彈起搶走連登會員

笑個個就係正宗五毛狗

下。。點會